習總話要攪 blockchain

點知攪左 blockchina

一樣啫，都係果幾個字母

好好笑，笑到跌腸